一人一個頸巾既功能

遮住雙下巴

跳繩

箍人頸
小學成日做

令貓識講人話
詳情請睇<日常>

高卡車自殺